（高手入黎）我覺得自己永遠找不到女朋友

如題

我都覺你講得岩

後悔左…點解刪唔到post

你廢

Look at ur hand！！